業主災難 政府推分租單位都冇人提?

現有公屋可以租比人住
供應量變相大增
一眾劏房可以係咁先